（避難所）金鐘及其附近幾個左膠大國領事館位置小整合

🇺🇸美國駐香港及澳門總領事館🇺🇸

地址：
中環花園道26號

開放時間：
星期一 08:30–12:30, 13:30–17:30
星期二 08:30–12:30, 13:30–17:30
星期三 08:30–12:30, 13:30–17:30
星期四 08:30–12:30, 13:30–17:30
星期五 08:30–12:30, 13:30–17:30
星期六 休館
星期日 休館

電話:
25239011

🇩🇪德國駐香港總領事館🇩🇪

地址：
金鐘金鐘道95號統一大廈21樓

開放時間：
星期一 08:30–11:30
星期二 08:30–11:30
星期三 08:30–11:30
星期四 08:30–11:30
星期五 08:30–11:30
星期六 休館
星期日 休館

電子郵件地址：
info@hongkong.diplo.de

總領事Dieter Lamlé電話：
21058711

🇸🇪瑞典駐港總領事館🇸🇪

地址：
灣仔告士打道56號東亞銀行港灣中心25樓2501室

開放時間：
星期一 09:00–12:00
星期二 09:00–12:00
星期三 09:00–12:00
星期四 09:00–12:00
星期五 09:00–12:00
星期六 休館
星期日 休館

總領事 Mrs. Helena Storm電話：
25211212

電子郵件地址：
generalkonsulat.hongkong@gov.se

🇫🇮芬蘭駐香港總領事館🇫🇮

地址：
中環雪廠街16號, Club Lusitano 10樓

開放時間：
星期一 09:00–16:45
星期二 09:00–16:45
星期三 09:00–16:45
星期四 09:00–16:45
星期五 09:00–16:45
星期六 休館
星期日 休館

電子郵件地址：
sanomat.hng@formin.fi

總領事Ms Johanna Karanko電話：
25255385

🇩🇰丹麥駐香港總領事館🇩🇰

地址：
灣仔港灣道23-25號鷹君中心2402B室

開放時間：
星期一 09:00–16:45
星期二 09:00–16:45
星期三 09:00–16:45
星期四 09:00–16:45
星期五 09:00–16:45
星期六 休館
星期日 休館

電話：
2827 8101

🇳🇱荷蘭駐港總領事館🇳🇱

地址：
灣仔港灣道18號中環廣場30樓3001室

開放時間：
星期二 09:00–12:00, 14:00–16:00
星期三 09:00–12:00, 14:00–16:00
星期四 09:00–12:00, 14:00–16:00
星期五 09:00–12:00, 14:00–16:00
星期六 休館
星期日 休館
星期一 09:00–12:00, 14:00–16:00

總領事 Ms Annemieke Ruigrok 電話：
25999200

電子郵件地址：
HON@minbuza.nl

🇬🇧英國駐香港總領事館🇬🇧

地址：
金鐘法院道1號

開放時間：
星期二 08:30–17:00
星期三 08:30–17:00
星期四 08:30–17:00
星期五 08:30–17:00
星期六 休館
星期日 休館
星期一 08:30–17:00

領事部電話：
29013281

唔計英美兩國仲有幾個平時Child登仔成日屌既幾個人權左膠大國到真係有事果陣分分鐘成為你既救命草
記住手執BNO，有咩三長兩短，送中條例過咗，俾黑警砌生豬肉，逼到走投無路就可以搵領事傾，英文唔掂就搵英文阿SIR陪你去！

《世界人權宣言》由1948年12月10日第三屆聯合國大會通過，列出了三十條每個人都應該享有的人權，是國際社會第一次就人權作出的世界性宣言，對於指導和促進全人類的人權事業發揮了極其重要的作用。1950年，聯合國大會將每年的12月10日定為「世界人權日」。《世界人權宣言》通過後20周年即1968年，也被聯合國定為「國際人權年」。

《世界人權宣言》提出，「人人生而自由，在尊嚴和權利上一律平等；人人都有資格享受本《宣言》所載的一切權利和自由，不論其種族、膚色、性別、語言、財產、宗教、政治或其他見解、國籍或社會出身、財產、出生或其他身份等任何區別。」 這些權利和自由可分為公民權利和政治權利以及經濟、社會和文化權利兩大類。其中，公民權利和政治權利包括：生命權、人身權、不受奴役和酷刑權、人格權、法律面前人人平等權、無罪推定權、財產所有權、婚姻家庭權、思想良心和宗教自由權、參政權和選舉權等等；經濟、社會和文化權利包括：工作權、同工同酬權、休息和定期帶薪休假權、組織和參加工會權、受教育權、社會保障和享受適當生活水準權、參加文化生活權等等。《世界人權宣言》同時規定，「人人對社會負有義務，因為只有在社會中他的個性才可能得到自由和充分的發展」。個人在享受權利時，只受法律所確定的限制。

雖然存在著對《世界人權宣言》的代表性和時代局限性的質疑，但其作為人類有史以來的一次人權共同宣言，被廣泛認為是國際人權事業的總章程，以下的《經濟、社會、文化權利國際公約》和《公民權利和政治權利國際公約》是它的兩個重要補充和細化。更為重要的是，這兩個公約將《世界人權宣言》法律化，並構成了《國際人權憲章》，標誌著全人類的人權事業進入了有法可依的新階段。

聽講纜車站附近會捉到烈空座

德領事館分分鐘望出街就睇哂成個畫面

應先去德＞美＞法＞＞＞＞＞英

無日本，法國同以色列？

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

美國有機會唔理我地

海外港人支援流亡義士

澳洲都ok
態度上德國=歐盟